[集思廣益]一人一段長輩新年whatsapp

你的中文很不錯，考考你。只有20%的人才能正確地讀出以下的短句，要大聲讀出来才可以知道讀對了吖！📢📢📢

過國過果

郭國過國國

果國過郭國國

哥國國國過果國

你都讀對了嗎？ 如果都讀對了....恭喜妳 / 你....

(請往下看)

🐔

🐔

🐔

🐔

🐔

🐔

你已經具備 ……

與母雞聊天的能力了.......

😜😝😬閣下剛剛已和母雞聊過天了！恭喜恭喜！
祝你雞年好運氣 🐔🐔歡天喜地😄😆

到底作篇文出嚟嘅人係咩心態

覺得自己係阮兆祥